\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Glück}
\index[in]{Unglück vor mir}
\index[vw]{Autoren!tusk!Glück}
\index[vw]{Autoren!tusk!Unglück vor mir}
\index[vw]{Autoren!Eberhard Köbel!Glück}
\index[vw]{Autoren!Eberhard Köbel!Unglück vor mir}
\index[vw]{Autoren!turi!Glück}
\index[vw]{Autoren!turi!Unglück vor mir}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Glück}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Unglück vor mir}

\beginsong{Glück}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/ungluck1} 

\beginverse 
2. /: M\chord{G}ein\chord{D}e S\chord{e}onne n\chord{G}eigt s\chord{D}ich gn\chord{C}ädig \chord{D}über mein Gesicht und l\chord{e}acht, :/ \\
\ \ \ \ /: d\chord{G}enn ich hab aus \chord{C}einem K\chord{G}erker :/ \\
\ \ \ \ \ \ \ \ m\chord{a}ir ein P\chord{G}arad\chord{D}ies gem\chord{C e}acht. \\
\endverse

\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/ungluck2} 

\beginverse
4. /: \chord{G}Ab\chord{D}er h\chord{e}eute l\chord{G}ass m\chord{D}ich schl\chord{C}afen, h\chord{D}eute bin ich m\chord{e}üd. :/ \\
\ \ \ \ /: G\chord{G}estern bin ich st\chord{C}ark gew\chord{G}esen, :/ \\
\ \ \ \ \ \ \ \ m\chord{a}orgen w\chord{G}erd ichs w\chord{D}ieder s\chord{C e}ein. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: tusk (Eberhard Köbel), dj.1.11.\\
Weise: turi (Kurt Kremers)\\
FA: 212 FU: Nr. 33 GB: 245 TS: 536
\end{angaben}
